
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer :  'თუ ორი იგივე სტილი გვაქვს რომელსაც იმფორთანთს გავუწერთ ის იმუშავევს რადაგან მიენიჭება უპირატესობა შეგვიძლია გამოვიყენოთ თელვინდშიც'
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : iframe ელემნტს შეგვიძლია გადავცეთ რაიმე რუკა
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : სემნტიკუირ ელმნტები არის მაგალითად main nav sction 
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : relative დროს შეგვიძლია ელემტი ვამოძრაოთ მისი გაჩენის ადგილიდან top და left ის bottom და rightის  გამოყენებით ხოლო absolute 
ითვლის ადგილს სულ html-ს zeda marcxena kuTxidan da iqidan xdeba mdzroba fixed -ს დროს ელემნტი რჩება ეკრანზე სქროლვის დროს. sticky -ის დორს ელმტი არის თავის ადგილას მაგრამ როცა ჩამოვსქროლავთ ის მანც რჩება ადგილზე
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : rem-ს შეგვიძლია მივანიჭოთ რამდენი პიქსელი გვინდა რომ იყოს ხოლო em-ი შეგვიძლია გავუწეროთ rem-ის შვილობილ კომპონენტს
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : ვირტუალური დომი არის react-ში რომელიც იქმნება და ადარებს დომის ძველ ვერსიას ყველა ცვალებზე და რაც განსხვავებულია მხოლოდ იმას ხატავ თავიდან
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : useEffect ის გამოყენების მიზანია რაღაც კონკრეტული ფუქცია გავუშვათ რაღაც ცვლიების დროს ასევე ვიყენბთ fetch რექუესთბისთვის
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : Zustand არის ბიბლიოთეკა რომელიც გვიმარტივებს სხადასხვა კომპონენტებში ერთნაირი ინფორმაცისს გადეცემას 
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : დინამიური როუთი არის როცა ფეიჯი გენერირდება რაღაც ინფორმაციით შეგვიძლია შევქმნათ ფოლდერის სახელი : [id] და დავწეროთ ამ ფოლდერში page.tsx
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : (home) -ეს არის დეველოპერებისთვის თვალისთვის მარტივი აღსაქმელი რომ და მასში მოვაქცევთ იგივე აზრის მქონე კომპონენტებს არ ფეიჯებს
--------
